其實先達有冇鋪頭可以幫你救返手機資料

其實我部note2成個mon跌爆左，開機會著到提示燈，唔想換咗個mon佢淨係想要返入面嘅相，有冇鋪頭識咁做

插條線落電腦睇下？

試過，電腦會好似平時咁係右下方會彈出提示，話咩安裝定讀取咁，

但之後都係唔得，可能係我note2 冇開usb自動連接

micro usb轉hdmi頭直駁mom得唔得？

有冇教學，未試過咁做

呢條micro usb駁電話

一個usb位插mouse
一個usb位插手指
一個usb位插usb轉hdmi (如下)

hdmi頭駁mom
咁就應該抄到野落手指度

但有冇話個mon 要點set

正常應該一駁就得

咁我再試試先

有架先達 二樓一上電梯左邊
唔記得叫咩名 但個次佢都幫我救返我電話啲相出黎
你可以去啲鋪頭問下格下價

大約幾錢

買otg usb host 駁HDMI同mouse 自已backup ~

HDML 要買for note2 既MHL線

一定要有寫for note2

HDMI

近小巴站出口都有一間

咁我有冇買錯，我問個員工佢話note2都用得

先插火牛再插手機,最後駁TV,如果有野出就買啱~

android adb console 入去 打command抄返啲file走？

先達收 $500

$300-$400 到啦 睇你咩電話同埋咩事 我都唔係好記得嚕

lm